[字海]早排玩完muv luv alternative...

早排見佢出alternative篇動畫版,就去補返

忍唔住開post吹奏

唔講咁多，一聽首歌勁撚到暈...

睇完法國依家好多套知名科幻作品都好有muv既影子...
我身為高達廚都覺得呢套啲設定屈G過高達...
gal game既演出黎講簡直係頂級...
呢啲驚，呢啲故事，雖然講唔出咩野大道理，但係我睇完之後覺得非常之有親切感...
我高度推介呢隻驚畀各位動物台手足細閱...

係，巨人都係抄muv

招人落街做光線級吶喊

popo有沒有學過光線級吶喊

一直想玩
但係咪有3集
好似好煩

基本上得兩集
muv luv原版,你當唔係打外星人個條線係了解啲角色
唔玩都ok既,但體驗會唔同
之後到到原版有條線係打外星人個篇,就係1周目
Muv-Luv Alternative就係2周目
其他個啲基本上可以當係外傳

玩到棄左
最有印象就係首歌

咁重民族主義都講唔出咩大道理?玩野吖?

TE就真係講唔出咩大道理，主角群太遠離權力核心
TDA都唔錯，講絕境生存，人食人，又有得睇hive攻略
柴犬小說直頭神作，完全係香港情況，風格又得別啲

POPO係用西歐漸減式防禦
引市民聚集>大包圍殲滅
衝衝子重用緊70年代，傳統陸上武器/要塞陣地死守
光線級吶喊太難，出去冇耐就射爆哂

神宮寺比Beta咬頭嗰度好驚嚇

Alternative個故事其實正到cls

當明白到最頭頭個d人腦係點生成之後我呆撚左

而家steam出左中文 (雖然係殘體)

你玩晒3集 會感受到神作

muv luv + unlimited故事慢慢鋪排

muv luv alternative所有同你之前一齊成長嘅女主角 total loss

動畫化不期不待 不受傷害

明明 TE頭兩集 帝都燃燒篇超正
點知後來走晒樣

跟住 死亡黑標 跟足小說改係好好
無奈太小眾知名度唔夠高

而家動畫一嚟就alternative篇
缺少之前鋪排
死忠fans梗係無所謂
但就吸引唔到新人

死亡黑標其實幾貼地 好睇

成套最令我接受唔到係神宮寺死個幕

同埋純夏俾人玩壞個到

玩完muv就吹奏
叫你玩素晴日就唔玩

你gay

如果唔大貪，12集做3本小說就好好睇
12集做7本係on9，魔禁3都冇咁癲

過兩日玩埋TDA先

有冇5分鐘看懂素晴日

咁樣你明個劇情都唔明套野背後表達既價值觀
更加感受唔到主角既精神污染同狂氣

套野有咩賣點

聽人講要了解佢個世界觀係要由化石之歌開始玩